Dla wszystkich sytemów: $Ts=1$

\subsection{
    \texorpdfstring{$\frac{1}{z-1}$}%
    {}
}
	
	\begin{figure}[H]
    \subfloat[Odpowiedź skokowa]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.6]{../MASTER/zad_1/System1Step.png}}
    \subfloat[Odpowiedź impulsowa]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.6]{../MASTER/zad_1/System1Impulse.png}}
    \caption{Odpowiedzi obiektu na poszczególne wymuszenia}
    \label{lamana}
	\end{figure}
	
	\begin{figure}[H]
    \centering
    \subfloat[Wykres Bode'go]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.6]{../MASTER/zad_1/System1bode.png}}
    \subfloat[Wykres Nyquist'a]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.6]{../MASTER/zad_1/System1nyquist.png}}
    \quad
    \subfloat[Wykres zer i biegunów]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.6]{../MASTER/zad_1/System1pzmap.png}}
    \caption{Charakterystyki systemu}
    \label{lamana}
	\end{figure}

\newpage
\subsection{
    \texorpdfstring{$\frac{z}{z-1}$}%
    {}
}
	
	\begin{figure}[H]
    \centering
    \subfloat[Odpowiedź skokowa]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.6]{../MASTER/zad_1/System2Step.png}}
    \subfloat[Odpowiedź impulsowa]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.6]{../MASTER/zad_1/System2Impulse.png}}
    \caption{Odpowiedzi obiektu na poszczególne wymuszenia}
    \label{lamana}
	\end{figure}
	
	\begin{figure}[H]
    \centering
    \subfloat[Wykres Bode'go]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.6]{../MASTER/zad_1/System2bode.png}}
    \subfloat[Wykres Nyquist'a]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.6]{../MASTER/zad_1/System2nyquist.png}}
    \quad
    \subfloat[Wykres zer i biegunów]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.6]{../MASTER/zad_1/System2pzmap.png}}
    \caption{Charakterystyki systemu}
    \label{lamana}
	\end{figure}
	
\newpage
\subsection{
    \texorpdfstring{$\frac{z}{z^2-2z+1}$}%
    {}
}
	
	\begin{figure}[H]
    \centering
    \subfloat[Odpowiedź skokowa]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.6]{../MASTER/zad_1/System3Step.png}}
    \subfloat[Odpowiedź impulsowa]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.6]{../MASTER/zad_1/System3Impulse.png}}
    \caption{Odpowiedzi obiektu na poszczególne wymuszenia}
    \label{lamana}
	\end{figure}
	
	\begin{figure}[H]
    \centering
    \subfloat[Wykres Bode'go]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.6]{../MASTER/zad_1/System3bode.png}}
    \subfloat[Wykres Nyquist'a]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.6]{../MASTER/zad_1/System3nyquist.png}}
    \quad
    \subfloat[Wykres zer i biegunów]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.6]{../MASTER/zad_1/System3pzmap.png}}
    \caption{Charakterystyki systemu}
    \label{lamana}
	\end{figure}
	
\newpage
\subsection{
    \texorpdfstring{$\frac{z(2z+1)}{(z-2)(z+3)}$}%
    {}
}
	
	\begin{figure}[H]
    \centering
    \subfloat[Odpowiedź skokowa]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.6]{../MASTER/zad_1/System4Step.png}}
    \subfloat[Odpowiedź impulsowa]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.6]{../MASTER/zad_1/System4Impulse.png}}
    \caption{Odpowiedzi obiektu na poszczególne wymuszenia}
    \label{lamana}
	\end{figure}
	
	\begin{figure}[H]
    \centering
    \subfloat[Wykres Bode'go]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.6]{../MASTER/zad_1/System4bode.png}}
    \subfloat[Wykres Nyquist'a]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.6]{../MASTER/zad_1/System4nyquist.png}}
    \quad
    \subfloat[Wykres zer i biegunów]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.6]{../MASTER/zad_1/System4pzmap.png}}
    \caption{Charakterystyki systemu}
    \label{lamana}
	\end{figure}
	
\newpage
\subsection{
    \texorpdfstring{$\frac{7z+6}{2z^3+z^2+4z+5}$}%
    {}
}
	
	\begin{figure}[H]
    \centering
    \subfloat[Odpowiedź skokowa]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.6]{../MASTER/zad_1/System5Step.png}}
    \subfloat[Odpowiedź impulsowa]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.6]{../MASTER/zad_1/System5Impulse.png}}
    \caption{Odpowiedzi obiektu na poszczególne wymuszenia}
    \label{lamana}
	\end{figure}
	
	\begin{figure}[H]
    \centering
    \subfloat[Wykres Bode'go]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.6]{../MASTER/zad_1/System5bode.png}}
    \subfloat[Wykres Nyquist'a]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.6]{../MASTER/zad_1/System5nyquist.png}}
    \quad
    \subfloat[Wykres zer i biegunów]{\label{odnosnik}
    \includegraphics[scale=0.6]{../MASTER/zad_1/System5pzmap.png}}
    \caption{Charakterystyki systemu}
    \label{lamana}
	\end{figure}
	
	\vspace{5mm}
	Wykresy dla każdego systemu potwierdizły nasze oczekiwania. Najłatwiej jest to odczytać z wykrsu zer i biegunów. O stailności na nim świadczy położenie biegunów na płaszczyźnie z (w lub poza okręgiem jednostkowym).
	\begin{itemize}
  	\item Układy na granicy stailności: ich bieguny leżą na okręgu jednostkowym
  		\begin{itemize}
  			\item pierwszy
  			\item drugi
  			\item trzeci
			\end{itemize}
  	\item Układy niestabilne: ich bieguny leżą poza okręgiem jednostkowym
  		\begin{itemize}
  			\item czwarty
  			\item piąty
			\end{itemize}
	\end{itemize}
